美國白宮發言人：拜登被中國擁有！

條女好好j

是咪同侵侵一齊中武肺嗰個

黎料喇黎料喇 等睇宣佈大選完畢就拉鳩佢兩父子

燈燈你要支持住

Comment啲左膠發晒爛渣

milf